勇武手足同我入晒嚟2.0！！！

各位勇武手足我喺度同大家講句對唔住先
我上一個post講話盡量唔好打死班狗最好用索帶綁撚住班狗，當初咁講係我太天真，我喺度道歉先

鑑於而家班警犬嘅武力一次俾一次高，我哋勇武手足都要無底線咁提升武力
無論前線點樣升級武力我都會堅定繼續支持大家

以小弟嘅愚見，班元朗鄉黑個個爛命一條，打交最怕係見到一個唔怕死嘅，所以我哋要比佢更加凶狠。屌晒佢哋老母，琴晚發夢喺上環返咗屋企之後，睇住元朗個直播真係嬲撚到我仆街，屌佢老母，大肚婆、記者同路人係人就打，屌佢老母如果我哋今次唔撚報仇點吞得落呢啖氣。

除咗應付班鄉黑，要諗下點樣對付下班狗，我哋去元朗覆卓嘅時候班狗實唔會搞啲鄉黑，仲會搞9返我哋，到時就變咗開兩條戰線，各位手足有咩高見提出，我哋大家討論下

喺武力升級方面，琴日上環嗰度真係比714沙田嗰陣進步咗唔少，亦多咗唔少兵種，攻擊方式亦冇以前咁單調，各位繼續加油

光復香港，時代革命

自推

各位新界區嘅手足，呢幾日都要小心啲，雖然有好多消息都未fact check ，但寧可信其有，留返條命仔先可以繼續抗爭，一個都不能少

推

我好撚多野想講但冇野講

推 屌佢老母一定要覆卓

你老母何妖死全家

我發夢就黎間間狗館都會著火

傻仔自推啦

唔好搞佢本人，搞佢老母老婆仔女最好

係 真係忍唔撚到，喺上環手足被狗走上天橋由上而下咁爆頭射橡膠子彈
喺元朗望住啲手足被人打到頭破血流，屌佢老母一定要開佢老母波

光復香港！

禍必及家人，屌佢老母

推

講真啲狗認真清你唔會衝到防線

裝備差太遠

以下講嘅嘢係個人觀點
我覺得琴晚班狗留住啲手足喺上環，就係俾時間班鄉黑喺元朗做嘢

此仇不報，勢不為人